（彈唱）陳奕迅－與我常在

肯聽嘅好多謝你，肯留個comment嘅更加多謝你。
插下我等我可以吸取意見改善努力下，感激！ thanks!!

早晨

結他搶左條high
正經彈番bass較好

唔太明白 可唔可以講多少少教下我

晚上好

把聲好撚 gay

還可以

無咩優點right

唔錯唔錯係前半嘅結他有啲單調 巴打加油

多謝你 會努力練好啲結他

把聲太拆

太大聲爆聲？ 定係聲線本身
我啲控制唔好 所以聲量嘅話要再努力先可以細聲啲而有實在嘅聲
thanks

本身，花多啲時間開下聲

好 真心好多謝 自己發現唔到而其他人願意俾意見搵到改嘅方向 thanks

巴打不如學下唱歌。。

努力自學

乜野都可自學，唯唱歌不可

因為錯左位你唔會知，要老師聽
你唔知，越用越錯，你就越來越難進步
慣左之後，再要你修正番你就更難，比初學者更辛苦。

高手有無咩可以指點下
錢同時間考慮 暫時聲帶都無左以前唱k後果種沙同唔舒服 所以我諗雖然唔正確但都唔會太傷 所以我都照去了